呢啲女仔想點.....

本來唔識，但無啦啦行埋黎勁主動咁喂你，跟住就好主動咁日日不停同你傾計，見你一番到屋企就msg講句'你番黎喇'，好似係屋企等撚住你番黎咁，俾撚晒signal你以爲你追得佢佢就同你講其實我有男朋友，點解可以咁賤格。

收兵姐

見你骨格精奇想你做大將軍姐

美容sales

所以通常啲女仔一有呢個舉動 我第一句就會問
你男朋友呢？

你係咪有d咩利用價值 ？

你個名

樓主買左保險未？

夠鐘起身啦

但到而家佢令到我覺得佢好重要時先咁講，我好難先忘記到佢，求屌醒

起身啦bb